香港出現SARS時 雞珍當選 武漢肺炎 譚德塞CEO

睇黎中共都唔係第一次恐襲
用生化武器就係想全球爆發早就開始